有無人覺得自己老左?

唔知係邊度聽過話 當你成日諗舊時啲野嘅時候就代表你心理年齡老左

哩排自己好鍾意睇返以前啲戲 聽返以前啲歌 唔係因為佢地特別好睇OR好聽甚至可以話質素參差
只係咁樣做可以回味下嗰陣嘅時光同當時身邊嘅人嘅一顰一笑

以前覺得啲人話 哥聽的不是音樂 是回憶OR哥抽的不是煙 是寂寞 好ON9
宜家就覺得幾有道理 幾唏噓

一開始誕下已經蒼老

以前覺得啲人話 哥聽的不是音樂 是回憶OR哥抽的不是煙 是寂寞
好岩
所以呢兩年都係聽舊歌多，唔係因為舊歌好聽，而係一聽舊歌會諗到好多野